觀星筆單嘢俾人帶住咗嚟走呀！

個焦點根本唔係觀星筆有冇傷害性嘅問題
啲刀具都有傷害性啦，買刀具係咪又係犯法？

啲工具就算有傷害性，佢冇用嚟傷人就唔係犯法，差佬憑乜嘢而家拉人呀？佢而家係憑感覺呀，憑佢覺得將來會傷人呀。咁係咪應該問返啲差佬個標準係邊度，因為好多市民好驚將來帶條鎖鑰出街都犯法。

而家去晒討論個名點叫，有冇傷害性，唔好俾人帶住嚟走啦唔該！

推

其實已經有人公開講，包括律師

其實我覺得只有白痴先會被人打住走

轉移左斬人視線

個輿論冇變其實冇乜用，呢個觀念大家一齊做

轉移視線招數黎, 引個個係到抽支筆水, 等你唔追究佢唔想你提既野+ 停哂正常討論

有人將焦點放咗係枝筆有傷害就合理化咗個拉人行為

根本一開始就唔應該向呢個方向討論, 今次真係要做一次中計黨, 因為呢D手法5年前都已經用過好多次, 專登係N件大事入面搵一單威脅比較少既係度指鹿為馬大做文章引你狂屌佢呢單野同抽佢水, 咁做可以輕輕帶過其他大事, 佢一早預左講完我地會抽佢水, 所以你見佢地今日除左有幾隻太監(689)周不時出一次POST引我地繼續抽之外係好低姿態, 抄死狗等我地過兩日唔記得哂

抄=扮

PUSH

仲有樣嘢要推既係如果枝嘢真係咁危險點樣俾商店去賣？
係咪警察失職？